Xs 好揸手啲，但xs 同 max 同價

兩者同價 簡xs 好似好傻仔

點樣同價？

同問，點樣同價？？

同價？

你講我就信？

上台
xs 256 同 max 256同價

小米max呀

你肯定預繳同月費plan一樣?

一樣
我搵到證據出黎你叫聲我契爺?

一樣就max啦

咁你買max返黎trade左佢 買返部xs囉

咩台
買max放咗佢再買返細機囉

契爺

Max幾好
上一部6s plus

開盒機起碼減5舊

key word cmhk

約買家一齊去拎機

咁你上台xs256唔係都平啲？

Cmhk合約優惠價
大機貴800喎

人仔有個叫輕鬆享嘅plan 問下客服

兩部嘅總成本一樣

係

Xs個mon先係=8plus大細呀嘛
Max係6.5寸，8plus係5.5寸

快啲攞證據出嚟啦

中移個plan真心抵 我隻手唔係好大都揀咗mas

親身問過 真係咁

Xs個mon窄身，話就話5.8，但視覺上8plus大啲

即係正價買機，再要食個$91 8Gb Plan 2年？
無特別抵啫

max 貴800 wow
利申 前幾日出完

其實要睇面積, 但未見有網站post 8 8+ Xs Xs max既Area

gsmarena 個spec 冇咩

Apple官網咪有

你真係唔識架喎

快d搵！！搵到即刻認做你契爺，搵唔到就收皮

想問下樓豬覺得max 256GB做到9099定xs冇得平仲係9899🤔

佢應該係指出面買xs定上台要max
我都諗緊 但係有咩plan?

上面咪有人講輕鬆享囉

揀xs 256 定 xs max 256 一樣$350

轉貼
我聽日去出iPhone XS MAX 256 Black
簽2年大灣區6gb$198+$18(隧道費)
帶號碼轉台首3個月免月費，加送合約期內2gb，即總共6+2=8gb中港澳共享4.5G數據
合約期內每月加350就有部電話，無預繳，無hold card limit
每月要用信用卡找數
頭3個月: ($350+$18) X3
之後21個月: ($350+$198+18) X21
總支出: $12990

有冇圖睇下

純粹八掛

兌換優惠價

你睇錯啦 on9

如果一樣，即係細機搵你笨柒囉

免息免預繳，呢點值幾多錢

睇埋第一個灣先再講